
                      Muy subjetiva solo se salva el merecido oscar a mejor actriz por su interpretacion, la historia no merece la pena, espero que su vida fuera un poco mas extensa y compleja do lo que muestra la pelicula
        
            